---
title: Update naskah rubrik Agenda
date: 2012-11-20
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Agenda "26 – 29 November 2012, Sumbawa Barat – Pelatihan Jurnalistik “Menulis untuk Kesederajatan (V)" (Penulis - Redaksi)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/26-29-november-2012-sumbawa-barat-pelatihan-jurnalistik-menulis-untuk-kesederajatan-v/)
